<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<text>
	<register>
		<div>
			<h3>用户注册注意事项：</h3>
			<ol>
				<li>用户名称一经注册成功之后将不可以随意更改；</li>
				<li>用户名称不能含有特殊字符以及不健康字符等；</li>
				<li>登陆密码由大小写英文字母、阿拉伯数字等组成；</li>
				<li>如出现“验证码错误”的提示，请刷新重新注册；</li>
				<li>以上要填写的注册信息除
					<span style="color:red;">密码</span>外均不区分大小写；
				</li>
			</ol>
		</div>
	</register>
	<disclaimer>
		<div>
			<p>
				<b>免责声明：</b>如欲进入本网站，您须同意以下条件，如您不同意以下条件，您将不得使用本网站。
			</p>
			<p>1、本网站所提及之企业名称与商标均属原注册者所有。</p>
			<p>2、所有在此未明确授予的权利均予以保留。未经事先书面许可，严禁复制、转载、传播或储存本网页之任何或全部内容，但下文允许者除外。同意您可通过您的计算机浏览本网站，但仅供您个人浏览与查看，未经书面允许不得复制和传播。
			</p>
			<p>3、本网站及其内容系为您的便利提供，但不保证其网站不会中断或没有错误。对本网站内容准确性、可靠性不作任何明示或默示的保证，其中包括但不限于：所有权的保证、非侵权的保证或关于商业性或对某种特定目的或用途的适用性的隐含保证。对任何直接、间接、附带、特殊或后果性的损失，利润的损失或因使用或无法使用本网站提供的服务造成的业务中断，不承担任何责任，对其保证责任的排除和限制在适用法律允许的最大限度内有效。
			</p>
			<p>4、为您上网的便利，可以与因特网上其它第三方所有或运行的网站建立连接。在您通过该连接进入该其它网站时，您须在阅读并同意该其它网站的使用规则后方可使用。您同意对该其它网站没有控制，同时也不对该其它网站发布或制作的任何内容承担责任。
			</p>
			<p>5、本网站对免责声明持最终解释权，并依据《中华人民共和国计算机信息系统安全保护条例》和《知识产权法》等法律法规保留对侵犯本网站的人员采取法律起诉的权利。
			</p>
		</div>
	</disclaimer>
	<service>
		<div>
			<p>
			本公司对其发行的或与合作公司共同发行的包括但不限于产品或服务的全部内容及本网站上的材料拥有版权等知识产权，受法律保护。
			未经本公司书面许可，任何单位及个人不得以任何方式或理由对上述产品、服务、信息、材料的任何部分进行使用、复制、修改、抄录、传播或与其它产品捆绑使用、销售。 凡侵犯本公司版权等知识产权的，本公司必依法追究其法律责任。
			</p>
			<p>
			备注：1、凡本网注明“原创”的所有稿件和图片，其版权均属本网络所有，转载时请注明稿件来源。2、凡没有注明“原创”及其它转载的作品，均来源于其它媒体，转载目的在于传递更多信息，与本网立场无关，本网对其观点和真实性不承担责任。3、如因作品内容、版权和其它问题需要同本网联系，请在发布或转载时间之后的30日以内进行。
			</p>
			<p>
			为了提供最佳的服务品质，本网站将会使用 Cookies 以提供您便利的服务，Cookies 是一种经由浏览器写入使用者硬盘的一些简短信息。您可以在浏览器中设置您浏览器对Cookies的接受程度，包括接受所有Cookies、设定Cookies时得到通知、拒绝所有Cookies等三种。如果您选择拒绝所有 Cookies ，您将无法参与网站部份的活动。
			</p>
			<p>
			您使用本网站服务与参加活动所获取的个人资料将作为改善网站服务、网页内容、商品需求、活动内容以及讯息通知的用途。 所有获取的数据，包括服务器运作产生的相关记录，仅供商业及市场分析或学术研究，并不作其它用途。本网站不会任意出售、出租或交换您的个人数据给其它团体或个人.
			</p>
			<p>用户同意遵守中华人民共和国，尤其是《中华人民共和国保守国家秘密法》、《中华人民共和国计算机信息系统安全保护条例》、《计算机软件保护条例》等有关计算机及互联网的法律法规和实施办法。在任何情况下，如果本网站有合理理由认为用户的行为可能违反上述法律、法规，本网站可以在任何时候，不经事先通知终止向该用户提供服务。用户应了解国际互联网的无国界性，应特别注意遵守当地所有有关的法律和法规。
			</p>
			<P>
			本网站有权在任何时候，暂时或永久地修改或终止本服务或其中任何一部分，无论是否通知。本网站对本服务的修改或终止对用户和任何第三人不承担任何责任。本网站有权基于任何理由，终止用户的帐号、密码或拒绝其使用本服务，或删除、转移用户存储、发布在本服务的内容，本网站采取上述行为均不需通知，并且对用户和任何第三人不承担任何责任。
			</P>
		</div>
	</service>
</text>